如果叫外國議員打d「分裂國家」既tweet/fb post，國安敢唔敢通緝？

如果有100個議員打番被通緝者同一篇文
咁黑警會唔會通緝？

會，拉哂

有咩唔敢

通緝左你先，因為係你煽動鬼佬打嘅
曱甴夠膽搞喺外國嘅鬼佬咩

咁不如邀請佢地做被通輯師

佢連我都唔敢拉,所以叫班國安收皮

我問問題姐，冇煽動wor